





Bisma wicara pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan - 'ditatah oleh Arie Nugraha dan Ki Tasma Atmaja


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Bambang Arasoma pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan yang disungging oleh Arie Nugraha ( lakon ini terdapat kerusakan pada ornamen Garuda Mungkur kecilnya yang terdapat di atas kepala )


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Salya pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan - ditatah oleh Arie Nugraha dan Ki Tasma Atmaja.


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Pangeran Duryodana pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan - karya Ki Ardi, disungging ulang oleh Ki Enang Sutria dan dibrom ulang oleh Arie Nugraha.


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Gunungan Wayang kulit Cirebon gaya Kulonan ( Cilamaya ) dengan Kayon Windu, ditatah oleh Ki Tasma Atmaja dan disungging oleh Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Jabang karya Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Arjuna ( mangu ) - ditatah oleh Arie Nugraha dan Ki Tasma Atmaja


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Begawan Sekutrem pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan karya Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Betara Guru - ditatah oleh Arie Nugraha dan Ki Tasma Atmaja


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Betara Narada pada Wayang kulit Cirebon gaya Kulonan karya Pak Usup


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Betara Narada pada Wayang kulit Cirebon gaya Kulonan karya Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Cungkring pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Semar ( Jamblang ) pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan, cempurit disungging oleh Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Bagong Sunda - disungging oleh Arie Nugraha


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah






Togog pada Wayang kulit Cirebon gaya kulonan


 | Wayang kulit Cirebon di Karawang - Kesenian Daerah
